Reddit手足成功爭取NBA波衫印 "FreeHongKong"

We've done it folks, the NBA store will now allow you to order a custom jersey with "FreeHongKong" on the back for $140

但係中國製

正路